普林斯頓大學教授親自示範 如何Hack Dominion點票機

條片仲要係2016年拍
打開部機換張卡就得

IT CS狗改變世界

一支鑼絲批一個program就轉到

美國選舉真係好兒戲

好有可能
應該係黑馬時期就開始換

payday

真的人手出錯

左膠 坐時光機做 fake new

Watchdog真人版？

唔信政府信邊個喎

原來去鴨記買部eprom writer就搞掂，呢啲係咪八十年代嘅科技嚟

你地唔好笑死人
人地big tech
就黎控制左成個美國

2000年代以後嘅機都應該用晒flash memory 取代，無理由仲用緊eprom/prom咁落後

左膠：有update, fake news

推

Biden: we have put together, I think the most extensive, inclusive voter fraud organisation in the history of American politics

hackerman

想問下,而家點票個問題係用部機去點實體票?

原來佢先係最誠實既人

銀行都用緊Win XP

係
呢部機係點紙
姐係類似你考MC題過果d機

咁既話佢地做馬都做左幾層喎
1.撕爛侵既實體票
2.印拜登既實體票
3.電腦整古做怪

8086??

decompile / 有source code 就可以燒個偷票PROGRAM落去, 仲要事後換返粒IC落去就無人知

洗撚改500部機

改10部已經可以偷到約0.5%或以上票

袁公話直頭張兒登D票掃幾次機

根本就唔係軟件入侵啦，擺到明係設計黎玩鳩你哋美國選舉㗎啦

其實用咗機真係快好多？

我覺得人手點票唱票應該都唔會慢好多

反正用機點點到今時今日都仲點緊

希婆對住sanders就有

2016年就有問題
咁點解侵侵贏嗰陣就無人話選舉舞弊
輸咗先有

用埋D舊野, 可以隨時換CHIP, 一熄就無晒資料, 無LOG

除非當場捉到有錯+將全有CHIPS對一次PROGRAM, 否則係捉唔到...

而且偷票PROGRAM可以跟據某輸入啟動, 某輸入解除, 客戶試完機再啟動就OK

But the news is...

用OPEN SOURCE最好, 連OS都係OPEN SOURCE, SOURCE CODE 任CHECK

所以點解好多地方仲反對緊電子投票

Open source, check ID驗明正身, 用blockchain 技術記錄，邊個都走唔甩

bios 好落後 ....

唔怪得Trump之前會選到
今次都仲有咁多票

咁偷法 人手recount立即死

一RESTART部機就正常返, 大部分人都會覺得部機突然SHORT左

選舉日

靚女發言人講咗
兒戲到

所以其實有心裝佢係好易搵到證據

果時係力架話事,侵侵點有咁能力,
登粉可唔可以講下邏輯

而家係侵侵話事，點解拜登又會有能力？

邏輯？下？

預左你條垃圾會咁問.
如果侵搞就加自己啦,天才
都係果句:登粉可唔可以講下邏輯?

如果Dem搞上屆就加自己啦

邏輯？下？

真係無你收,上次dem 點會覺得自己輸,
今次就去到盡啦

但你都答唔到我點解侵侵話事 拜登會有能力

eeprom

係,我認我講錯,拜登又廢又無能,
但佢樓下d 登粉有.滿意未?

Fat chick咗未

咁我都可以話侵粉上屆有能力cheat
反正都係靠屈 唔使證據

咁你快d叫希拉莉告鳩佢.
要有侵侵果種決心.唔好放棄呀.
我眼訓啦,你繼續啦

但點解trump 2016

睇少咗侵，出cheat出得唔夠盡

瞓起度都贏

咁搞法
美國仲會唔會有下一次同樣形式嘅大選
玩爛哂個制度

唔得11月4凌晨停咗點票幾個鐘

「The good news is it’s not something you can do easily in Russia」

「but the bad news」

「but the bad news is it really is possible to do locally」

而家買eeprom都未必買到。塊pcb上嘅component都唔似而家一般用開嘅？

佢哋有心做馬嘅
係部機build 個app 嘅時候都可以做手腳？
open source都幫唔到手

有得讀hack 易叻糟 麥仙
好似幾得意

nintendo power glove

係對人有信任

碼頭tag錯車

因為冇大規模既選舉舞弊所以啲人蠃左就算冇理到

正常一個program就改到，要軟硬一齊改先做到手腳仲想點？

可能有架 但冇人追究之嘛

咁真係衰兩次
第一次衰造馬造少咗被侵贏
第二次衰造馬造多咗斷正

個造馬系統可能得奧巴馬識用

以前造馬唔會造到咁露骨 而家為左侵輸 乜都做得出

其實IT CS嘅影響力係同黑警差唔多 甚至俾黑警強 有改變世界嘅潛力又有可能會俾政權收買

但係人工方面就

無預到飛所以印唔切。

呢個表情令我諗起鬍鬚畫家: It is easy, right?

上屆trump係輸總票數
只係贏選舉人票

科技進步得愈快， 有朝一日floppy 仲安全過hard disk

唔通trump 2016都係出cheat先贏到

唔係咁，點造馬

部機冇upgrade過？

美國算唔算比支那當弱智咁舞